係機場嘅朋友

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

推到多D人接機

poid

咁重要嘅消息一定要大大力推喎

係機場嘅朋友 我希望可以做到呢張圖D野

幫推

推

係機場嘅朋友 我希望可以做到呢張圖D野
同埋接機一定要係停車場 佢地會偷走到去停車場

接佢機！推！

可唔可以 唔好係咁叫香港人加油
做埋呢張圖仲好 唔好一直叫香港人加油
叫英文口號呀
唔叫人地點知你叫咩野

叫英文口號呀
唔叫人地點知你要求咩野

現場搵人舉牌叫旅客開airdrop
塊牌用「Safety Alert in Hong Kong」做主題

可以接葛博士機

現場搵人舉牌叫旅客開airdrop
塊牌用「Safety Alert in Hong Kong」做主題

推呀

哇屌

現場搵人舉牌叫旅客開airdrop
塊牌用「Safety Alert in Hong Kong」做主題

推呀

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了 唔一定會經正常出入口 問機場做野D人仲好

停車場一定係個到 我估啦 如果唔係佢點走

實開特別通道比佢地走

pish

推!

大明星

康文署集團旗下元朗設施

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

識接一定喺貴賓室外接

一定係秘道走

好似歡迎d oppa咁

實行秘密通道走

PUSH

光復香港時代革命

推！！！！

議員係vip 有特別通道走 唔會圍到...集中宣傳比旅客仲好

Free Hong Kong
Say no to terrorism

見到既人save低佢airdrop再叫人簽呀

聯署qrcode

大力推

龍蝦都返緊黎

689老婆而家坐KA951青島返香港
抵港時間17:52

Pushhhh

Pushhhhhh

VIP Car Park 係4號停車場..司機會係VIP出口接人...VIP出口係4號停車場入口對面

現場搵人舉牌叫旅客開airdrop
塊牌用「Safety Alert in Hong Kong」做主題

推呀

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了 唔一定會經正常出入口 問機場做野D人仲好

停車場一定係個到 我估啦 如果唔係佢點走

VIP Car Park 係4號停車場..司機會係VIP出口接人...VIP出口係4號停車場入口對面

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

push

見到既人save低佢airdrop再叫人簽呀

白宮聯署qrcode

特別通道 近富豪 4號停車場

位置:

諗到佢地喺飛機乜都唔知落到來比人屌就好爽

1 min

熱烈歡迎
快啲即時整返個banner先啦

Push

推！

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入口

歡迎葛同志回港後, AM222= 689 車

位置:

有冇地勤可以報料

Pro-government Politician Betrays Hong Kong！

接機

［突發］葛博士同689老婆返緊香港

仲有2個鐘

7/f HX checkin counter 盡頭的右手邊有條小路，坐𨋢去最底層一出就到

QUAT ELIZABETH

有冇人係機場播攬炒巴條YOUTUBE片呀

Pish

接機接機

有特別通道俾佢地走㗎

[長文]人生最重要的選擇題

仆街一定行秘道走！

Push
liberate Hong Kong
revolution of our time

leo大神一齊去

推
接機呀